有冇人今日的士執到耳機？

岩岩11點半左右坐的士由白石角出九龍灣
應該落車果陣跌左AirPod pro
我15分鐘後打返比司機問
佢話有乘客坐梗 問佢地有冇汁到佢地話冇
係咪已經凍過水
如果有人汁到麻煩pm我
薄酬

咩汁？

凍過冰

搵馬路的事幫手睇睇搵唔搵得返，但係預左搵唔返